[部落] [魔獸世界私服] Warmane 3.35 黎明曙光

我地玩緊嘅私服係叫做Warmane，而80級版本嘅伺服器係容納一萬二千人嘅大型伺服器，SERVER已經有9年歷史, 所以唔需要擔心會關服既問題. 服務器比較少bug，而且七倍經驗三倍聲望適合冇時間升Lv嘅朋友。

PING數大概係180-220左右, 所以唔需要擔心連去歐洲會打唔到PVE/PVP既問題
因伺服器限制12K人數嘅關係而且伺服器位於歐洲，所以香港時間8點左右就會開始需要排隊進入遊戲

介紹：

由一群喜愛遊玩80級版本嘅香港人組成嘅群組，變成一個香港公會，而呢班人已經認識左3年，半年前我地轉左去部落,岩岩好夠人開到25人團, 經過半年既時間, 我地已經將25人ICC英雄難度全通, 之後既時間會專注培養新血, 期待你地新血嘅加入。

伺服器: Icecrown
陣營:部落
公會: H K G
出團時間:星期五,六晚
25人ICC: 目前進度普通12/12 ,英雄12/12

出團影片:

-註冊帳號：

-遊戲下載：

-MAC版用家需要另外下載Launcher,放到遊戲目錄下去開GAME

中英文切換方法:
開World of Warcraft 3.3.5a\WTF\Config.wtf
修改SET locale
中文: SET locale "zhTW"
英文: SET locale "enUS"

-註冊完/下載, 開Wow.exe就可以玩啦

如有問題歡迎入Discord咨詢
-Discord群：

push

推

推下post先

有興趣

班老屎忽走撚哂啦？
繼續一條友開幾隻ac打團本 有位都唔益新手 爽啊

我地之前係25人都無先開黎掛章~ 個時有人黎玩就有位~ 搵夠25人都難

例如邊幾個老屎忽？ 呢種情況應該會比我直接踢公會

真心最好玩真係wlk

各職都有特色

屌你地又黎

一直都在

百幾ping都打到pvp

Btw 60玩到120, 最後blizz chung令我睇清b社，game已del

一早放棄左正服 玩私服啦

開vip咪得

死剩幾多個

有無人係聯盟 部落唔熟悉

我新加入

成個公會都係部落 好似有1 2個台灣人係聯盟玩PVP

之前玩過一陣 課埋免排隊先知個ping 玩pvp 真係頂唔緊

200PING玩近戰係難玩 不過我地都有人頂著200PING打到上2200 而曾經係有個係非洲既華人 係BLACKROCK打22打到第一名 都係百幾PING 唔知佢點打到

我係伸手黨 請問有冇UI分享?謝謝謝

推一下
推二下

DISCORD入邊插件區大把

留名

有無人係lordaeron 既

1倍服 搞唔掂 我地幾十個人係曬ICECROWN

玩魔獸係4.3開始 想問下80年代可唔可以只玩PVP?

可以

入會搵邊個 search hkg冇既

入會入DISCORD 留角色ID 我地公會名中間有空隔 你係查詢個到係唔會搵到

有無人帶升 ？

7倍SER 其實玩幾日都80 你可以叫下公會D大佬帶下你刷副本拎裝

輕輕 推

多人玩嗎

每星期有2團25人團

新手玩咩職好?

法賊獵牧

smourne 好濫

玩得板甲 就要有橙斧

啲燈斧佬 獲獲見到我就charge bladestorm
唔係獲獲都有iceblock架...大佬

仲要又dk 又 pally 一埋橙斧衝埋黎 blink 唔切都秒左

野外求生 要搞套韌裝先

缺人 玩你想玩既職就得

想加入。請問香港公會多唔多人
以前70>80 活躍玩家

想玩返dd/坦騎

一星期開到2團25人團
今晚有9點有團出 你可以join discord睇下

幫你推